點解仲有人中招美女倫敦金？

係咪真係咁多仔仔獨到用下面思考？溝女真係咁難嗎？真係覺得會無啦啦有索女對自己做主動？大家點睇？
呢段片講得好向左走向右走好笑🤣

因為
碌鳩已漸痕

因為香港男人係冇撚腦
咁多年黎幾多廢柴港男比支那雞呃身份證就知

份稿幾搞野

講嘢唔押韻，d觀眾好眾好易訓？

有時都要諗下對方鐘意你啲咩
同埋初想識其實要特別留意對方嘅動作。

女人都係，好多情騙，1000 個一定有個中

留意邊方面既動作🤭可唔可以多D口部同腰部動作

又係喎，同保險佬一樣，大數法則